Adidas 波鞋交流 (14)

1001唔開po

想問你地ub4係買咩size
我nmd r1著UK8 (著咗成年, 而家放落去打直有2-2.5個手指位)
但我試ub4 UK8又緊到痴線 上網睇個個又話regular size就得

btw wiggle度對ub4 UK8已經出咗貨
諗住NMD放到成2個手指位實冇死啦
點知

你nmd咩面?

我nmd pk us8.5 ub3.0/4.0 us9就可以

等21號買cream

Same

一樣都係pk呀
我今日試ub4
UK8緊到pk, UK8.5緊, UK9先叫OK

我兩個款個size都係fit到啱啱好 可能腳形唔同掛我地

Lm

yeezy 會唔會有呢個問題架，只係著過pureboost，yeezy買大半碼

lm

個人經驗
我當UB1.0正碼
nmd r1 pk買細半碼
ub4.0買大半碼
yeezy好似隻隻色唔同 我blue tint買大1碼

做下功課啦 唔知價又要學人炒

搵人換size囉
炒唔起既原價放難收啲

+1

原價先200usd 香港頂多都係1800左右
香港水貨鋪點都係賺你錢 仲要有機會流 抵唔抵屌自己諗

應該唔洗訂都得

呢對consotium香港有都唔會大貨

有貨個價升 仲會俾貨你咩

上嚟交流下啫 唔通真係無做功課咩

明知故問叫交流?

咪係 你有貨既咪寄去stock x賣囉

希望有貨

訓醒未

咁多位點睇700

有入飛就有機會

多唔多人排芝麻 要早幾多去 第一次買

yeezy 都唔易中 何況 依對

Yeezy仲窄過ub
我都買大一碼

Og正到不得了
但着落500 350舒服啲

Adidashk既話你預下午sold out

知唔知喺唔喺所有adidas 鋪頭都有得買？
定喺好似Yezzy 咁指定幾間先有得買？

都係睇彩數 超低咁解

未出都無貨係手你開一萬美金都得

之前想買返supreme airmax98上stock x睇下啦
點知有人開價usd9999
睇成交價先有用

點解樣zebra 係荷蘭咁耐都未黎到香港

我STATUS仲未轉TIM啦
上次CREAM既運用完

由九月十五號係yeezy十派 買700
我今日終於收到
但佢寄漏左對襪
同時 佢寄大陸批貨比我
即係成個盒所有字都係殘體

垃撚圾landmark

岩岩打左去乜春早晨快信問

話貨都未拆 到左成個星期都未拆 屌你老母啦

cream？

誇張
個次700我幾日就收到
不過個批700全香港都係收殘體字, 正常

我追到喊
諗住bank refund
Email比cs講話聯絡左bank
佢即刻出貨
而家又要追pack襪

上網咁易買都仲要排

香港真係咁差?
啱啱美國水zebra都出晒shipping

上禮拜五都考慮再係ys買, 但諗起ys+代運, 真係驚到打冷震, 如果玩出左貨但寄失既話就真係想追都一定無得追

21號到送達美國倉 再轉運香港隨時快過9號個批

巴打夠膽, 好野

唉得個等字

btw你地兩個aubameyang 睇死我

係呀好易寄失所以大家唔好再上網買鞋啦 好大風險架

我自己都睇錯

真心唔敢再一對咁買
聽講買多嘅會出貨先

所有正價Adidas鞋
Ultra boost等等
有9折
可幫買
有意留tg

有冇手足有LANDMARK 聯絡資料?訂左兩對CREAM 只係先左一對

有人會無gold vip?

有咪唔洗搵我
冇咪可以搵我

香港人最鍾意排隊

yezzy supply？

yeezy supply？

有冇Ching 有興趣 全白yeezy 350 US9.5
平過原價 意留TG

yeeey supply ?

有冇ub cream retro

yezey supply ?

冇

上次對全白350..
我無收過lanmark 任何電話任何野
但個status 顯示 delivered
係咪即係比人食左

Rip

係咁先

我想問依家仲有咩途徑可以買到yeezy350 black系列 對斑馬而家勁污糟
你哋有冇啲咩推介洗鞋嘅地方

我都係咁....最後打去吊佢, 過兩日就有人打黎話送貨

邊個電話

首先睇下係landmark自己派定morning post派
Check完先知打去邊

最近上網見到am4nyc 1.0 幾靚仔，我見都出一段時間，
想問下香港係咪冇得賣

eastbay對zebra終於開始ship
星期五先到集運倉

比人洗不如自己手洗

巴打洗鞋通常會買邊一隻牌子

有冇人幫襯過呢間 效果點樣

咁多位會點樣襯yeezy season6嗰pack socks?

Delivered定tendered to end delivery carrier?
晨早速遞唔會打比你(即使張野寫明先致電後送)
Landmark會打
Sf都唔會打電話直接到
但一樣都係要本人寫名先收得件
雖然佢唔知簽個個係咪真係本人
但多數會問左接待個個先
如果唔係本人佢唔會擺低件野

利申：收過幾次

landmark 個tracking終於有update
Scanned at Landmark crossdock facility
仲未出貨

用開JM 開盆凍水用牙刷慢慢洗 再唔係洗衣機都試過一樣得

星期三ub 下星期六og
再下星期就隔離space jam

Received at international processing center
以為自己好好彩 點知卡左呢個位5日
landmark又然

Landmark 會打左黎先？
填左公司地址 唔記得填層數

咁你預多3日至一個星期先收到

咁可能會當你地址唔啱
一係打回頭 一係打比你
不過最好自己打去或者係landmark cs send去

唔會咁快啦 應該下星期先收到貨
Zebra個價真係有升冇減

估唔到咁大貨個價都企得住

對班馬終於到香港，可以去上返注香求神拜佛，landmark唔好玩野

same, 唔撚知幾時先有update

咁快 我剛見到 departure to country of destination
應該都差唔多

咪係 始終都係zebra

巴打嗰對咁快

有價有市都仲好啲 隨時要賣左去再買大
淨係買大左半碼

而家人人都未有價先升姐
YS批大貨出晒黎你估唔跌兩三舊咩

Ys? 有shipment email啦？

消化完又再升過

係呀，ys呀，今朝6點幾到香港

得confirm letter, 又展開無限期等待

正路係 但呢對難講

我都係

幾點買? 仲係卡左係個international 唔知晏啲會唔會更新

6點左右

我估唔關時間事，跟碼出

我想問Landmark會唔會交d貨畀香港郵政派？
派件黎講最仆街就係郵政

咁都大貨 ?

我今日岩岩轉到去比利時屌佢老母

會係俾郵政派，因為我岩岩收到了
無啦啦有人禁門鐘，話有野要簽收。

Zebra到手
岩岩仲訓緊覺無啦啦有郵差禁鐘話有野要簽收
話係英國寄黎（明明件野上面都係寫荷蘭 ）
第一次係Yeezy Supply買
都算快既

巴打咩碼黎?

大腳人 12.5

屌出聲, 郵政派件又唔打電話
派唔到又要自己去拎
痴尻線

恭喜晒 快d J下先

係，完全無電話打黎
無啦啦禁門鐘
明明琴晚睇Tracker仲話飛緊來
諗住都無咁快到。。

介唔介意分享下你個Tracking history? 我想就返時間係屋企收貨

芝麻唔洗抽

16號 1234am後就冇update過
巴打真好彩

仲係Scanned at Landmark crossdock facility
即係仲要等多7日左右

今朝收到

tri white

唉
仆街填漏層數 填左公司大廈 都唔知點收 又唔打電話

好似好多人收錯size 變左10.5

去返大堂同customer service啲人講唔得
或者搵你唔到應該會call你

好過冇 放返出去同人換size都好

試下先 不過都未寄
卡左係international 乜乜乜

我應該同你同一批貨喎，不過我返緊工，唔知屋企有冇收到貨，郵政算快喎今次，上次全白 landmark,一直都唔知去左邊，又冇電話check，最終係我去左日本佢先打來話送貨，日日開住漫遊等佢電話

唔撚係呀，今次又玩錯size?

隔離post講 唔知係咪流

禮拜五好想去排隊買芝麻

呢隻色tubular都出到爛 著左都分唔到

等黃班馬

呢對應該唔洗排，其實yeezy氣都過曬

今次對芝麻賣幾錢？$1899？

如果要買12.5呢？

呢對應該冇乜人排 唔放心咪朝早去定

算啦 ys買算

巴打就好，我停左係16號1234 就無消息喇

我嗰對仲喺比利時

呢款係所有門市都有定指定幾間先有?

我仲停左係荷蘭無郁過

陸陸續續出緊

巴打同你一樣
希望幾日後收到

仲慢你少少

Same here 已射thx

寄去US果d都就到

聽日有ub cream?

有冇抽中4D

係

巴打我同你一樣
你幾號鞋

應該2000左右成交 最平1550都見過

us 8.5

邊度派左彩？

Undefeated

想問係咪專門店有得買

係阿 咪姐係有得買yeezy嗰幾間

thanks ching

請問呢個係咩網？

係阿GBP 先貴ub一舊

1550應該唔會有幾多個買得到

難玩難玩

正常阿有幾多人真係知 仲要幾大貨

著42.5有D鬆
買大左,跟左3代個size買

Ching 好勇敢

比利是飛緊黎
應該星期五有

放工先去買1.0 cream仲會唔會有貨？
定要放飯走去買

點會比人搶晒呀

朗豪坊地下個間係咪有cream1.0買?

ya update了

Ub Cream
gold vip知唔知有冇折

今次YS收運費，似乎好過上次，班馬已到，冇錯size

請問有冇巴打可以解答我問題？ Yeezy500 salt 香港adid 門市30號有得發售？麻煩大家

有冇人要yeezy 350 全新

zebra?咩碼

Us9

我想等埋我對us8.5睇下啱唔啱size先

咁你係到reply 我啦到時

Ok Thanks

點會冇 sesame都有啦

我都岩岩到比利時
希望星期五會收到
試下大半碼係咪舒服啲先

呢個有冇平過雙11

幾錢？

巴打 恕我蠢 簡單黎講 係咪姐係30號adid門市有發售？

雙11執到張減500就雙11平
淨計普通優惠好似一千人仔
未計運呢個平

咩網咁平？

點解間nabwork未到30號已經有500現貨賣？

對NMD落地第一日夜晚落雨，仲要行深水埗
番到屋企鞋面有幾粒黑點 應該係污水黎。
跟住我用少少水洗一洗。化左
變左更大粒
點算好

咩網

有無人要adidas human race？
放左係屋企一直唔記得放

淘寶天貓買唔會平d咩

我唔鐘意淘寶
香港買自我應覺良好d

宜家真係冇乜鞋炒到

小心俾人報海關

假鞋就自己著啦，仲想放出去害人 我收到一定報海關

明知假鞋仲賣 罪加一等啦

你潛水啦巴打

應該有一批人收左貨, 點解d fb group仲係咁少斑馬post
個陣係畀700完全洗板

無論你有講無講,
有人要報串你既, 你都一樣中
香港肯定唔賣得假野

批貨會有幾多

自用既人多左
同埋班炒家總會有其他方法散貨

有人入手cream未？

我都係填公司地址
佢地會唔會星期六日送上黎
冇人番工

Lm
Lunch去睇下

尋晚問朗豪坊話未有消息

因為朗豪坊都冇

邊到有 我見旺角有間得番9.5

後門曬

大size好大機會後門曬

成功沙田入手

什麼size

幾錢?

旺角邊間?

旺角冇晒啦

咁快 仲諗住收工去

吹撚漲 啱啱開鋪冇耐話賣哂

1599

咁貴嘅

香港賣1599 ？

Cream 中環仲有無

咁都有得賣貴$100

mk?

用Adidas Gold VIP有八折

排通宵果班傻仔呢

邊度有

Lm
灣仔無啱啱睇左

應該無啦， 同埋唔係85折？

銅鑼灣前幾日見到有

好硬好唔舒服

我試果對係US9囉點會冇

巴打對yeezy 好新淨

8折會員

Cream啲貨仲少過Yeezy 咁快冇哂

$2499？

使唔使著返細啲size? 同350比

有折正

岩岩係時代買左cream

冇vip唯有硬食1599

問左郵政 派唔到既話會退返轉頭
應該彈返去比利時

沙田見到有

如果無回郵地址就去退信組 應該拎唔返

我都係填左公司樓層 門口仲要無reception

郵政話唔會打電話 就算上面有都唔打
跟地址派 派唔到就退

有lankmark number 有電話 有地址 有收件人名 都拎唔番

有無人ub cream 換碼

我US11 想要 US10.5

唯一希望係大堂reception 肯幫我收/郵政派去reception

係，fitting 同Yeezy 差唔多，鬆過Yeezy 少少

當一樣都得

沙田仲有冇

有無vip 手足可幫手，想買cream

11點06分去到沙田
冇us12, us12.5
得一對us11.5仲要俾人試緊

你老母 唔係後門我乜撚都得

郵政係咪用掛號形式 你洗唔洗簽收

無返咁大 好撚出奇

利申已經追到了

一開始問佢有冇us12 佢話冇, 得us12.5
轉個撚頭出嚟話冇晒us12.5
好撚鬼

1279 係抵玩既 (銅鑼灣時代)

但幫大家問左US9以上冇曬，最大US8

噴左crep protect

係唔係周圍都冇大size?

好想walk in 買cream
收工應該咩都無

腳細黨或者有

1279我都想買

us9.5 唔大唔細

不如上group買都係1500諗緊俾唔俾多二百三

邊度有9.5？

後門狗

想買對細size俾女朋友

仲有無us9/9.5?

呢對都有得試啊?

1279又係抵嘅
放工應該連細size都無

漢口道話冇賣

有d鋪頭直頭賣都冇

好彩早幾日淘寶買咗cream

呢對都賣唔曬梗係有得試

咁on9

14號買到 今日收到芝麻了⋯⋯1700hkd連運
多謝LabNotify Group 班人好撚勁

早兩日去cwb含撚問真係話無哂
咁會唔會係佢地hold起哂炒唔起就放返出黎?

屌 琴日仲有個巴打仲話放工點會賣哂1.0cream
我想要對us9呀

要簽收，有問我拎ID Card check~

都唔出奇，出面group 友放2599都冇人要

咁都好D

呢啲白色係咪好易污糟變黑

又入手兩對 八折真係好抵

9.5 都買到

邊到有八折？

9.5邊買

Vip

有冇vip巴打可以幫買4D

巴打邊到入貨

4D好似冇折

係咪冇晒us12 cream啦？

巴打可以分享邊度買嗎 收工想買

cream真係咁靚? 定係情意結

新界區 不過冇曬架啦 uk7.5樓下仲有少少既

岩岩屯市有 依加唔知

呢對係ub 1.0 裡面數一數二既靚色，當年炒到4-5000...

邊到仲有uk10

想搵對Us7.5 唔該你先

岩岩沙田走最大uk8

呢對有得炒咩?

呢對都唔靚仲有邊對靚
3M個D真係唔靚啦

1.0真係靚好多
1.0 2.0 3.0 4.0都有
對4.0著左幾次放埋左一邊繼續著og

真 一對core black1.0 同 triple white 2.0輪換着 着左兩年半

同海關一人一對 再幫買 差唔多啦

而家屋企仲有對未著過1.0 og ，core black ，triple white
而家黎同我講新出果d 1.0底都唔跣

下個月頭到1.0 OG restock 轉Continental底 冇蝕得咁快

蝕得快唔係問題
次次去餐廳都幾乎跣到仆街好柒

晨早起身又㩒唔到 外國人仲狼死

全部bot, 搶條毛咩

adidas us大把貨
可惜我uk

us仲有既話, 肯定其他地區會restock既, 仲有uk footlocker都會有啦

有無人知邊到仲有cream賣啊 us9.5

尿毒症

對4d 唔好著？

對yeezy冇人收貨嘅話
係直接彈返去比利時
定
喺附近啲郵局擺幾日先?

收 cream 1.0 retro us10.5 / 11

港行貨？

收ub1.0 cream us12

[/quote]

28177713
landmark global 電話
尋日12點打去問，4點半覆左次
今日就送黎了

Ub1.0要買大幾多碼？

而對都翻兜

有無巴打有Predator Tango 18+ Trainers
已經有對16+ 想買對18+
有無巴打知係咪都要好似其他BOOST咁買大半個碼

4.0 面
好柒

我都想知，睇完上面啲巴打講
好驚一miss左就仆街

痴線一miss 就講byebye

最仆街係唔會打比你
姐係miss左都唔會知

屌 都係買唔到

UB 1.0咁搶手

仲搶過yeezy
對og應該都難搶

頭先F5見到對8.5
跟住比佢個仆街verification搞到add唔到入個bag到

請問巴打邊到買到

我都玩左兩個鐘先買到

點解今次yeezy唔見官網有得抽

因為walk in 先到先得

有無巴打放us10/10.5

姐係果日晨早要去排隊買

早知寄公司
柒咗

放張卡去你信箱叫你自己去郵局拎（可以轉去其他郵局）

望望下覺得v1冇v2咁靚

上面有巴打話會直接彈走

Us

200USD都幾貴

下個月返工要帶飯，冇得出街食

差唔多

咩碼？

碌卡都對8、運返黎又幾十

真唔真呀，好鍾意turtle dove

港行1279... 1566仲要加運費

原價計咪1599

11月9號買左對斑馬仲未有SHIPPING EMAIL
有無巴打一樣？

想問吓
我eqt nmd都係著us8.5 uk8
仲有一隻手指鬆左右
咁我買ultra boost要買咩碼

at least 9.5us
try 10

得番10.5或以上

得返24.5-28

我第二批都係星期二出EMAIL出TRACKING
估唔到仲有第三批

等到好苦 你9號買？幾點買？

Nmd r1 race 個碼同唔同ub 4.0?

請問巴打點睇 nmd city sock 1?
好無著同埋洗唔洗買大啲

咁多對NMD最鍾意呢對 好靚但唔好著 鞋頭扁同襪頭好快鬆

諗緊買唔買好

唔係咁解 正常岩地址 無人收會放卡
我唔岩地址 佢無位放卡先彈走姐

咁我就放心啦

應該聽日到香港

冇買過cs咪買返對囉要黎儲都好 依兩年nmd啲款醜到唔想買 係pk都平到五六七百先揾對黎粗著
碼數我自己同r1pk一樣btw

收到zebra既巴打 大約係幾點送上黎?上午/中午?

之前買對zebra到咗但係好似好迫咁
都唔知放出去再入返對定直放就算

我上網見到 ub 3.0 parley ice blue 1299
抵唔抵屌

3.0隻紋咁核突

想買鞋但係又唔知買咩
其他ub款又好公廁咁

邊個網

仲要1299
不如買cream
唔明點解d 人8,900 去wiggle 買對4.0
比多小小買對1.0 好過

1000都收過啦呢對，1100都俾多

1299 買cream仲正路

cream 都好似唔差
邊度有得買

我隻斑馬仲未去到比利時 等得好苦

1.0彩虹 而家上網買1200埋到單

1.0 Multi 而家上網買1200埋到單

無關係, 我六點買, 有人四點買, 夜晚九點十一點買都一樣去左第一批

我出左TRACKING啦

聽日出個對sesame幾點去排隊好

咩網有

Yeezy 都過曬氣啦

抽都廢事了 何況排

點解要買1.0？

1.0啲紋最靚 不過都係見仁見智 自己鍾意咪買

咁都要排?
等salt好過

因為3 同4 柒 你鐘意柒野可以買既

過曬氣？呢個post 好多連登仔等緊貨喎

同問
End clothing 要比運費

講真原價入手理得佢過唔過氣

Ub 1.0 retro 同舊1.0 係咪一樣size

好彩我從來無食過炒
寧願唔著

Same
自己鍾意既野點會過氣
唔洗下下跟住個trend走既
同埋咁平 屌得過啦

岩啊

我都係因為sesame隻色幾似oreo色所以想入手

Btw應該幾點去排好

唔洗排 呢排無水位

應該開門前去到都買到啦

閂門前呀嘛

咁想要咪預早啲去囉

咁可能有啲size要早啲去嘅

我頭先話過曬氣既重點唔係應唔應該仲著Yeezy, 鍾意又唔介意人眼光當然著咩都得。

重點係過曬氣唔洗排隊就會買到，再唔係求其抽undefeated/Ex.it 基本上冇咩人會抽架啦...

想問下yeezy個底易唔易黃 尤其sesame好似個底有少少黃

自己鐘意咪得囉 百貨應百客
講撚到自己鐘意既野就係最靚咁

yeezy supply明天幾點買到 ?

係，唔會排
但會買黎擺

下次講清楚啲嘛

收藏正阿

唔好講埋d 懶理性既野啦
你覺得欣宜靚都得既
同埋問心依家買3.0 4.0 除左貪平仲有咩原因唔一早買
之前又唔係要食炒

我意思係自己鐘意 覺得靚咪買囉 你夾硬加句 鐘意柒野可以買就係理性？ 1.0係靚 多人鐘意 唔代表4.0柒 冇人鐘意喎 唔係想嘈交但你以為自己鐘意既野就係人地既指標

邊度仲有cream 賣

其實係條友串串地咁問點解要買1.0姐
我以前都會為左平幾舊買對冇咁鐘意既鞋
大左就覺得好on9，平d冇咁鐘意個對會好快著厭

咪係
老老豆豆其實我覺得2.0先最柒

Ok 呢個我同意
我覺得話知佢1.0定2.0 3.0 4.0 自己鐘意咪屌囉 唔知問乜

真 鍾意又俾得起錢咪買囉
成日又興唔興公唔公廁煩唔煩

有冇巴打有買 4D futurecraft

Ub 1.0要買大幾多

半碼

有都得返冷門size

Ultra boost 1.0 OG 復刻 ，香港門市有冇份，係咪1/12/18？

同問

cream 好似有啲灰
其實對鞋算係咩色

sesame的確幾正 係時候買第一對350 v2

咁都叫串....
見wiggle 700買到對4.0 見你又咁講先問下你點解要買1.0
你係咪理解得太深？

同埋我可能係你之前既level
為幾百蚊面唔買本身想買既野
我之前為左平幾蚊去買對nmd race 而無買ub

I mean hk

尋日晏就都無曬
除左水貨舖同上谷收
專門店應該唔會有

ok
可能我太接受唔到4.0

著緊eqt boost us9
ub 4.0係咪買返us9都ok?
唔該

我eqt9317著us10.5
ub4.0要著us11

sesame yeezy v2 uk8.5
有無巴打有興趣？

希望一陣收到sns扣數嘅sms啦，好想要對uk12呀

eqt93/17 us8.5 有鬆
ub 4.0 us8.5就幾緊
最後落order買us9

sns派左？岩岩收到信用卡扣數$239usd
但收唔到email

想買聽日出果對sesame
但呢排想儲下錢先
過幾個月先入手又一定冇貨 唔想ig shop買 食水深又假貨

冇份

晏D先有email

聽日去買囉 有心買一定有既

睇岩就出手啦仲忍

好少us12.5一係12一係13， 巴打中幾號鞋？

印象中係抽9.5

求救, UB 3.0 同4.0 個碼有無分別?
打算WIGXXX買對

4.0買大3.0半碼

UB 3.0 除左parley系列同最後期出果幾隻色要大半碼, 如果唔係正常碼多數ok;
4.0就大半碼

芝麻同全白yeezy 44.5邊到買平？

Ys

Yeezy500正價大約係幾錢？到時adid門市都會係正價比？

$1899

希望zebra 今日到啦

各花入各眼
個人覺得1.0>4.0>3.0=2.0

有冇清知ub 1.0 cream 有冇偏碼問題，小弟ub4.0就42.5

4.0 candy有冇出女裝size
同埋3.0 ice blue仲有邊度有

今日無人排咩 ？

點解你會覺得有呢

行貨1899幾吸引既
益用家

但沒我size

腳闊係咪着唔到ub
本身着 x_plr uk 9.5
琴日落鋪試4.0 uk 10個頭都係好緊
撐到個頭好緊但個踭又啱位

JD點樣有1100

jd footlocker都無出過cream

Some of the items in your basket are unavailable. Please remove these items before continuing with checkout

點樣118鎊買到 我都uniday都係128

啱啱試完覺得芝麻實物隻色上腳正過斑馬

最大幾號？

中環 , 最大 uk 11.5

我果時搶唔到 9點起床捕住都唔得。 但我打過上去CS問，佢話12月頭應該會有restock

爭半碼

除鞋墊啦巴打

出緊去買芝麻

我放左比鬼佬 賺左九十

200鎊？

個fd話沙田好多人

漢口1030已買到 300對貨

去緊沙田

我排緊
而家派到14x

我1x 已走

最大咩碼

US12

今日要返工出唔到去買
唯有睇下FB啲人放幾錢收返對

正仲有6號. 啱晒我腳細

2000有人收都偷笑

shit.....out of stock

邊間

JD

正呀冇人搶，可以輕鬆買

我係想著呀, 但係都要有人放

巴打著咩size

有無巴/絲有6號放

請問sesame今日yeezysupply係咪4點開始賣？

US 8
難搵到傻

[

如果我買唔到自己size
睇下幫唔幫你買到

個朋友喺漢口幫梗手排隊
佢話慢到hihi 下面排完
上去再有兩條隊排

唔好咁慘去到無你size呀嘛

聽聞上次斑馬 漢口 沙田都係好慢。

好彩仲有

點解唔去footlocker
上次好快

已經唔洗試都搞成個半都未比到錢

因為佢去左漢口旗艦以為好快
中途我叫佢去footlocker佢話廢是
都排左咁耐

翻工冇得去排隊

Footlocker 10分鐘排完
頭先有us7-12.5

其實ub定yeezy好著

12.5

好著一定係UB啦

咁多人排 真係有水位咩

1.0 cream 有冇女裝size??

3-500都有掛

正碼

炒芝麻又炒芝麻街

yen?

頂多2000-2100

Unisex

可能真係自用呢

大媽都自用

Footlocker唔駛排都買到

最大行返us12

想問下沙田咩情況

炒既一定多過自用
一個人拎一袋二袋
買啲人仲多過zebra咁 上次排左十幾min就買到自己size

點解唔返13 ，14

而家footlocker 仲有?

上end買左對i5923
又真係幾鬼好著

大量

thx 而家去買先

賣哂

洗唔洗排隊？

#589

有冇巴打買左分享下上腳實物

肯定無

唔洗，行入去就有

實物比想像中正好多

毒先1900人仔

靚過睇相好多

有無人知呢家出去仲有邊間有9/9.5

點解cream嘅貨仲少過yeezy 係咪痴線

講緊sesame

FL冇咩

同問 想知中環仲有無

點解冇人去footlocker

等ys算，應該就開

有冇巴打對zebra 係比利時之後有更新

20號之後無了，正常今日到

到比利時之後等左幾多日?

Us12.5

14

我都諗住係，但到今日都無

點搞

21號12am departure ，跟住就無消息

Same here
咁搞應該要下星期先有

唯有晏D再睇睇

可能聽日送黎呢

千其唔好，假期無人返工

YS開賣

diu 最大13.5

感謝ys

以為無賣掛

芝麻仲好襯過全白

stock 270

啱啱收到對zebra

如要all in
全白/班馬反而有水

全白一污糟左就要掉

灰色係正既
我對beluga 2.0著左好耐都唔覺污糟

買灰都係貪佢唔洗好似著全白咁小心

Allin！上樓靠今鋪

都可以會啱好，買11穩陣

漢口道最大仲有us10

Fl就us11.5

郵局？有無打電話比你

有打，問我屋企有冇人

你就好，我21號出都未有，你23號都有

係
好怕佢污糟
唔敢日日著

試完就走 唔知有乜好炒

連芝麻街公仔啲人都可以炒
有乜係冇可能

係咪第一對可以上架嘅350？

有無上腳圖

令我諗起當年ikea個老母西都有炒過

Kaws 村上隆啲野不嬲有得炒 唔出奇

上次村上隆嗰個叮噹好似炒燶咗

cream white上次都上咗架

隻叮噹其實幾得意
賺到50-100咁囉 算唔算燶

350算係掛 唔洗排都任買

一開始就係
我記得之後好似冇人要

咁陰公
而加拎返出黎就有人收了

有無巴打有興趣us10 350 cream white
$1700放

以前好中意addidas波鞋
但發覺下面塊膠變黃得好快
有無方法避免

ub 3.0 著UK10.5
ub 4.0 買UK11就岩?
如果買nmd r1 呢 應該買咩size
thx

搞咩

做咩影我

型

想問下著開Nike flyknif trainer us9.5 ,如果買 ultraboost 1.0 洗唔洗買大半個碼定正常

外國網total中左兩對sesame
睇黎好大貨
搞到多左對9.5

yeezy我要買大1.5個碼先啱著正唔正常 ，btw終於有得試完先買，唔洗驚買錯size

會唔會太長呀

呢對抽都廢時 到左放返出去囉

腳闊正常既 350鞋頭係偏窄

太長反而無喎，因為yeezy個鞋頭咁尖，啲腳趾都唔會放到入最前，反而係望落好橫好大對

我平時著9
yeezy10 後岩前窄
10.5 前岩後闊

要自己買塊後踭墊sip落去 行路先唔會fing下fing下

平時EQT著8 yeezy著8.5 啱啱好

有得試放心好多

屌你架飛機飛左去邊撚到
仲未到

想問呢隻有無男仔size,著42

full size 任買

我腳背厚都買大1.5
平時11. 買12.5

今日買咗US11 但發現前面有啲窄
想問下正唔正常？

第一次買yeezy

布歐聽日出?

有無人買?

mamaday

UB4.0, 應該岩
NMD , 答唔到你

flyknif trainer後跟係厚pad定係薄果隻?
ultraboost 1.0 可以買大半碼

正常
亞洲人，腳比較闊

我flyknit trainer著us9.5
ub著us10 可以參考下

今次呢對係咪冇乜人買，任試？

Yeezy 芝麻應該有得炒

Thx ching 諗緊換唔換US11.5

goodluck
stock $270
($270-30-27)*7.56=$1600

我大半碼鞋頭夾夾地，後面岩岩好
但大一碼就前面舒服後面行果陣會鬆
最後買大半碼算

亞洲腳死症

有無人有sesame us9換us9.5
岩岩foot locker得返10.5 最後一對9號照買但有d細

係咪會越著越鬆？

如果著8.5 nmd 少少鬆 買返8.5 yeezy係唔係太細

有冇巴打著過all terrain?
剛買左一對

Nmd 唔係 要細0.5
但350v2 要大0.5
應該要9.5 or 10

會鬆少少
我唔著果陣會放鞋撐入去

耐佐鬆少少、但鞋頭尖夾腳指都係無變

至少唔會夾到痛
鬆埋鞋帶更好

本身試US10.5 覺得鞋頭窄，之後試US11 鞋頭冇之前咁窄，跟住頭先再試發覺鞋頭有啲頂住咁
唯有綁鬆啲鞋帶啦

買左8.5係唔係應該要退，如果偏平足有冇影響呀？

Yeezy supply

推

ys買芝麻送襪?

運費好貴下

無size
係其他網買左同YS 差唔多價

但應該安全過YS

芝麻任買

門市邊度仲有芝麻us9?

邊到寫？

連運費貴港行vip 500蚊

Eastbay 任買wor

算啦，晏就ys買咗先

ys好流 btw呢對係咪香港都任買

大把 有心既聽日行多1 2間就買到
今日漢口 FL都仼買 平啲又唔洗等

ys 最大得13.5 好彩忍到手
岩岩夜晚買左13

btw zebra 班機飛左4日都未到港
今次依對唔洗驚了

多謝
英國撚啱啱買咗

知唔知英國門市有冇？

唔知

End online 有 yeezy

希望下禮拜對500都咁大貨啦

個對好柒

咁更加易買

係咪指緊30號個對？

yes, 勁大對

勁大對 係指咩？

勁大對波啊

不過 ching你都打算買？

同埋佢其實有冇公布地點 同時間發售？洗唔洗早d去排隊 ？

想問下 undefeated 平時用咩網抽鞋？
或者有咩網會見到啲抽鞋link

飛咗落海

有無人知香港邊到仲有得買
依家得番挷鞋帶既

冇 今日black Friday 我行晒jd footlocker 都搵唔到 芝麻就成街都係

YS買完個google map錯撚到
明明地址全對
無野個呵

芝麻出貨了，UPS

買左對UB1.0 white multi
著上腳覺得好似冇咁好著
冇左以前第一次著3.0果種踩屎感覺
係我著慣左UB /QC問題/1.0鞋款問題？

原來對芝麻咁大貨 cancel左order算

香港仲有咩？
利申要UK9.5

大把 外國網都任買

Yeezy d size無咪偏細 平時ub著42.5 yeezy要43？

下站應該到香港
希望順利

邊度有平1.0 cream 入 網上平既 都搶唔到 得番end 貴到嘔

大半碼

我正常鞋碼US10.5著Yeezy 45.3啱啱好

噴黑佢

Yeezy supply係咪冇得cancel

仲想原價
係end既原價笑死人咩

年中好多人中end伏，end唔係樣樣都抽得架大哥

咪係 之前zebra改價都即刻cancel返個entry

今日著咗sesame上腳
窄過對triple white

買左比條女 佢唔想要姐

Ys？咁快

幾好襯，原價買係抵玩嘅

你咩size

要買大d？

比平時買大半個碼

睇中左對UB得husky sneaker有貨⋯⋯請問呢間可信嗎

pk買左平時著開個size

芝麻色真係幾好襯
可能真係太大快所以先炒唔起

貨

似唔似v1 moonrock隻色?

係咪得我覺得隻色怪怪地

有啲人話要大半碼有啲人話要大一碼

我就大半碼啱啱好，買平時個碼應該會頂趾

你改唔到order就唯有甩pad

我覺得唔夠深色

反而我覺得淺淺地幾好襯

係 唔係淺又唔係深咁 怪怪地

我覺得好似著左兩三年之後既triple white

個鞋墊可以拆出來？
第一次買350

我買同UB同size, 大過NMD半碼

可以

睇你點襯，我覺得隻淺灰反而好襯啲

根本就係烏糟左既全白

us8.5

多謝巴打

油

推多次

我就係貪佢似moonrock

呢d公元前既款 水貨鋪搵啦

網上有人話k11 cpu

對ub3.0 喺英國買, 著 us11.5
芝麻要著幾號?

footlocker

Moonrock個底我成日覺得好膠
Moonrock同芝麻我會撚芝麻
但其實我覺得最靚係blue tint

識貨，我都覺得blue tint最靚

想買OG應該點做

油啦，氧化應該冇其他方法喇，我有對全白3.0好少著，成個中底變哂色，之後唔再買UB，就算cream返出都唔買，買返yeezy 350好過

我就覺得全白靚，不過keep就麻煩D，隻淺灰拎來粗著一流，不過我冇入手，入完對全白再入班馬，都未拎過出來著

我都係咁諗 雖然上腳時又覺得beluga2.0都好靚

Cream 係咪全線門市冇曬啦

芝麻色 us10.5想換us11

沙田得6.5 7.5

柒到仆街 感覺同700屎色一樣下場

x2
最新出咁密, cream white, zebra買完都未有時間著, 琴日仲買埋芝麻

好有性趣

好撚肉酸

個人觀感姐

唔好意思 想問宜家仲有冇得買舊款EQT 93/17
因為我嗰對係舊款 聽朋友講宜家93/17個面轉咗
同埋邊度可以買93/17 去過幾間adidas都係只有91/18

嗰頭買完一對鞋都未到就出下對，佢應該今年想贏nike咪年尾係咁對鞋來爆爆數

又真係幾好睇 巴打著幾號 張圖好似影到好細對
唉 想買但呢排想儲錢 1,2個月後先去堆IG SHOP買是咪俾人食硬水

儲錢😅

遲買唔會驚貴 係驚假

岩聽
有心買正價點都入左先

黎緊12月入埋對黃色

原價係幾錢？

純白同芝麻 買邊對好

both

sesame隻色岩e家呢個季節

買曬兩對都平過以前食炒價既一對cream, 去馬啦

記住sesame 比cream 再細少少 (eg. cream US9 要買 sesame US9.5)

全白
著著下就變芝麻
一鞋兩著

真係好驚著白鞋

今年密到入晒上面3隻色...
唔敢開cream white著...驚佢真係著著下變sesame

收藏囉 冇話一定要著 一係屌多對

噴防水防污
之前見有巴打post自己著cream white好乾淨

cream white之前著幾個月都係少少污糟 但有次著左去旅行就變左芝麻

防水要keep住噴, 好似last唔倒幾耐
旅行最易整污穢, 人生路不熟踩中咩都唔知 旅行著sesame去就差唔多

依家有冇人著gazelle campus?
以前細個有幾對 有d想買黎懷舊下
呢d old school款好似極小見

我冇噴 驚變黃
所以之後兩次著beluga2.0

好似係我post, 噴左真係冇咁易污糟，著左個幾月都好白，冇變黃

咁大獲 我cream US9都係啱啱好，但叫個fd幫我買左對US9既sesame，唔通又要同人換

220

Footlocker個網大把芝麻yeezy

我著US9
呢對就算食炒都係貴幾百姐

東灣都有

直接入手啦 而加原價仼買 仲忍?

睇下睇下好想買斑馬

認真，芝麻實物真係靚

唔熟香港行倩，想知香港yeezy正價係幾多錢
我等佢出返blue tint / beluga 2.0先入手多對
芝麻要忍手

2200 -> 1899

又再出blue tiny / beluga的話真係變到勁尷

其實beluga 2.0上次抽唔到
Blue tint 抽到但唔岩size

（live)
旺角新世紀架上有ub cream ,display 42

有冇cream 上腳圖睇睇

只限九折？

Vip唔知
我諗佢咁寫可能係for街客

有無人知us adidas 可唔可以用香港信用卡俾錢同ship去集運地址？

係...vip gold 都係9折

好在gold vip仲有8折果陣買左

朗豪有冇cream

巴打有冇防水防污推薦

Sold out

早半年前既話會出花生醬色350仲靚過芝麻，可惜cancel左

仲有呢對red night都冇左影...

有碼揀fake人
比錢就無貨

咪係、興奮佐我十分鐘

而家買既ultra boost 係唔係一定係4.0?
想買番3.0仲有冇,4.0 好似好窄咁.

知唔知邊度有us 11.5 sesame賣？

唔係放題任買?

我星期五去銅鑼灣買 冇晒貨

街到見過有人著

butter 8.5 換 9.5 有冇人換

JD不嬲好ON9
個次cream 唔知係咪咁
1k1有對

朝早七點補架啦 掛bot掛中哂

對zebra係比利時飛左5日

同一班機，巴打應該坐我隔離

我個叫對都係
點轉機法都轉到黎香港啦

坐你後面

係咪星期六日休息,到咗但無人返工

應該星期一 二到
屋企冇人點算

同問,可唔可以叫佢放郵局拿

派唔到就有張咭叫你去拎
我22號departure🙁

21號FOR ME

有機會聽日到
我見D巴打都係Departure後4-6日到

nmd 同ultra boost size係咪差唔多

好想要 us8.5

想問下想買boost 出街用 但又已經有nmd巴打s 有無ultraboost款推薦下 budget below 1800

邊度仲有us11 sesame

想洗盡1800咪cream，想平玩就外國網買

唔該巴打 我平時少買鞋
但cream個價位唔係仲係2100左右咩

Ultraboost 唔洗預1800咁多，唔睇款800都有，要1.0 cream就1400-1500 都收到既

1800 夠買yeezy

翻出點會仲2100...上面張圖1279 買左...食炒都唔會過1600

想請教下如果唔想要黑白/全白有無咩好選擇

1.0 cream, 1.0 og, 1.0 multi

邊度門市仲有冇cream

Ultraboot 普通版邊度買比較平？

wiggle

請問YEEZY BOOST 350 sesame洗唔洗買大半/1碼?

UB著US9.5

9.5/10

香港應該都SOLD OUT了?

我見外國網仲有

有冇巴打知呢對係咩型號？

Purebounce+

我係facebook波鞋群見到有Ching 報料話nicegoodss水貨鋪賣假鞋
大家點睇？

想請問呢對係3.0 定還是4.0黎？

Thx

4.0

唔該晒

發覺ub cream 同 yeezy sesame差唔多樣
搞到唔知幫唔幫對sesame開光好

我想問 如果500呢？

兩對開晒

Jdsport 係咪仲未track到件貨住？
買到對cream收曬confirm email但track唔到件貨住

巴打jdsport 買cream 幾錢

特別版嗎

手頭上得3張1000蚊紙，唔知佢肯唔肯呢

想問下各位巴打對yeezy500 有冇話偏細定正常碼？

利申.350著us12.5

賣比你

今次芝麻唔係講笑，鞋頭又窄左。
闊腳既巴打注意下
本身著開us10鞋
yeezy 350v2 已經要著us11 係fit 同舒服！
今次us11都窄

咁驚。。。

係呀，其實唔係肥腳既巴打無問題既
只係側面比之前窄左d
長度無變到

應該佢塊布唔同料

想買zebra, 可以去邊度買？

想問邊到仲買到對UB 1.0 cream 呢幾日行左幾間footlocker 同JD都冇晒 利申:係英國

幾錢放呀巴打

搵唔搵到code

嚟緊yeezy boost仲有咩款出 miss左兩次都未買到

邊個谷既on9

腳闊可以預大半碼
唔係就fit size

屌丹麥貨黎架要坐飛機架 貴啲都好正常姐

其實好唔明 ys收成35us運費攪到pat屎咁 on99 起end抽中芝麻 星期五話中 轉頭就出貨 今日就到 都係185蚊 差咁遠

有冇details?

有幾出奇 邊間唔係溝貨賣

Ys出名慢 不過最快試過5日就到

仲等緊ys d zebra
status 仲係荷蘭未郁過

Ys 9月21買襪仲未ship

今日先得閒出去
有冇師兄知邊度仲有 v2 sesame 賣呢
定香港已經賣哂?
着開 v2 US10.5 今次是咪要 US11

好你少少 二十到左比利時

如果真係要我去一間水貨鋪買野
我諗我唯一會去芝加哥/識既朋友間鋪買

朋友咪比真貨你
試下搵個傻仔上去買阿

same

23號 比利時 Departure to country of destination
消失的客機

我20號，唔知係潛艇定飛機

有冇人知UB 4.0 SYS Tech Ink 香港賣緊幾錢 Google過都唔多覺有 只係見到Uncaged版 易殺賣緊999

今日有無進展？

我21號飛都進展

之前試過等幾個月啦
未收到嘅巴打唔駛氣餒

究竟幾時有

係唔同網站買左3樣唔同野，而家期待邊樣跑出先 可能每星期都有野收

zebra
black friday
黎緊又有500 salt

me too

ub著us8.5嘅話 yeezy 700著咩size好

買咗350 芝麻有啲後悔 都唔知放唔放得出

點解呀 隻色唔錯喎

螢光黃斑馬 留名睇人著出街

點會miss sesame宜家仲有貨喎

我都想買多對灰斑馬

多謝師兄 我都未 endclothing 星期五夜晚寄今朝收左 你話ys出貨慢冇問題 收35蚊都唔知去到邊 呢下先係問題 呢間咩仆街運輸黎架

endclothing出名快, 出貨快物流快, 英國到香港 1-2日就到
YS收35蚊都唔撚用直航

我想屌喎

黃班馬 靚喎

冇人話唔靚，襯唔襯到就另一回事

想問sesame footlocker係咪仲有得買

賣晒喇 今朝就大把

可唔可以唔好咩都叫斑馬
隻花紋係斑馬出之前已經有啦
又唔係斑馬出先再用呢個紋出其他色
我係咪太認真

一個朝早清哂咁突然

今朝10點都仲有uk6-10既size 12點 eu冇晒 USA得返us 9

我對芝麻23號係end中
live chat問佢今日都未ship
但有fedex code...
可能星期6日掛

咁佢係斑馬紋 又係黃色喎
但個人覺得似幅射斑馬
之前貨量細先炒到姐
如果好似triple white既貨量
賣唔晒都似

今日搭車見人地拿住盒yeezy，我個對係咪沉咗落海 ys真係唔應該收運費

我地慘過非洲兒童
人地人人有ys

咁 beluga 係咪其實應該叫啡斑馬
Beluga 2.0 就叫灰斑馬

我eb買左芝麻 第二日就寄出左 想cut單都cut唔到

sorry 巴 都係唔賣
執得小小自己著好過

End ultra boost cream到咗